摄像头如何监控十三亿人 「大陸人講解」

下面啲芝麻人
「安全了也不行，不安全了也不行。天网比棱镜门好！」

「监控器发明的那一天就注定了将遍布整个世界」